據悉港鐵有維修工人及學徒感染新冠病毒

港鐵通知員工，一名在屯門車廠工作的維修技工初步確診，他星期二起已沒有上班。這名技工的家人早前已確診，港鐵已徹底消毒屯門車廠的工場範圍、休息室及更衣室。

另外，一名港島綫及將軍澳綫車站維修學徒早上通知港鐵自己確診，由於他的家人早前也確診，他獲安排入住檢疫設施。

據了解，港鐵已追蹤兩人在公司的密切接觸者，並安排他們留在家中，等待衞生防護中心的安排。

港鐵員工好黃

黃到染病